侵侵嘅叛亂法似乎係留俾違憲果四個州不服裁決反枱時用

代理國防部長提前返回美國本土 , 傳聞軍事法庭預留左十多天空檔

提防民主黨州不經聯邦程序下強行宣佈獨立 , 侵侵就可以執行叛亂法同軍管法

正常無律師會肯接呢啲損害自己名聲嘅答辯工作 , 最理想係最少有 3 個州放棄答辯 , 不過 deep state 應該唔會咁順攤

內戰

LM LM LM

州要獨立起碼要經過全民投票啩？
你州政府自己話獨立，呢個一定係叛亂嚟
違反人民意願

真係好奇樓主係玩膠定真心戇鳩

下？！

樓主上水未？

基本上州政府已經係鍾意點就點，事實擺在眼前

Scotus 都唔撚敢判 , 呢個時係侵用叛亂法個名義就唔夠強大，星期六有撐侵大集會，到時睇下班美國佬會點做

我覺得反而係覺得司法都幫唔到手 > 姐係人民發唔到聲
因為咁多個州都覺得有問題已經係民意
而且真係見到你有問題,而呢個問題又影到我個州未來

收到 總之侵又贏！